[年經]石頭瘡應該點處理？？

額頭生左石頭瘡2日， 又紅又腫，但係冇膿頭，想用針清都清唔到，唔知點搞，有冇人可以分享下你地既經驗

大家分享下，推

冇撚得搞
乜撚果酸乜撚微針果啲咪撚信

問青山走犯

搵過來人分享

用刀界

冇得點搞 唔好摸佢 多啲飲水
我平時至少要個幾兩個禮拜先謝 不過每個人體質都唔同

咁耐有冇暗瘡貼/暗瘡膏幫到手

小心併發症
好易死

暗瘡貼對突出嚟尤其是有膿（平時嗰啲）嘅暗瘡比較有效
如果想試可以試下3M
如果有得閒搵啲茶樹油搽下

試用杏仁酸嗰d

真 查暗瘡膏都要2個星期 仲要有印

我呢排都爆緊石頭瘡啲瘡印好深色
大家記住搽太陽油 曬得多太陽啲瘡印會更加深色㗎

多年暗瘡困擾我
石頭瘡經常變膿瘡
一有石頭瘡，就沒得醫
一「歐」就會變大
如果粒瘡旁邊有走米、暗瘡
實搞到果粒都變到發炎，然後痴埋一粒
之後就手咪長，大瘡唔會消失，一定要刺/擠
流勁多血，好容易變凹洞......

我經驗係

要有錢（我係自己有錢先開始醫）
直接長期A酸
樹茶油+黃紅暗瘡膏+白兔版
+洗面、保濕（依2樣唔洗貴，平平地就OK）
+去疤+針刺+早晚3M

暗瘡刺完千祈唔好擠
有血清血，沒血直接貼3M
3M吸唔到/清唔晒沒計，等佢再大番
反覆用藥，吸吸吸吸

我發覺皮膚好似有抗藥性（唔識）
暗瘡膏搽搽吓就沒咩料到
好似洗頭水咁換黎換去會好D

（我第一次用樹茶油真係work，一吓只全部謝曬）
（用用吓暗瘡到照變大、一年後唔幾work）
（食A酸最好曬防曬，同小心會皮膚防敏）

細個時成日生石豇瘡，又無錢搞，加擠佢

宜家好多位都有凹洞，仲有無得補救？

我只做過research
-微針(針要粗要問人）（唔生瘡先去）
-激光（分幾種，得一種修復到）
-台灣美上美

睇開d啦，我己經無理了
生暗瘡生左十幾年了

由佢自已會謝 走去拮穿去呢d動作
你實會後悔 買d藥膏揸下最多
唔知點解我下半身成日生

唔響塊面度生算係咁